王騎又叫雞 龜頭損曬

不想用套 只想扑嘢 被放大

更多更詳盡歌詞 在 ※

見住蓋清 便能愉快